大家傾向互補定係相似

互補：用自己嘅優點抵消對方嘅缺點。
不停發現對方同自己嘅有趣差異，同時不斷加深自 己嘅個性。
較為長久。

相似：因為大家嘅相似之處而互相欣賞。
處事方式接近。
有機會因為沉悶感而短暫。

互含

相似

性格互補，價值觀相似

如果大家性格都火爆衝動
依種相似會好難夾, 要一凹一凸互補

如果性格外向中意玩個種相似
咁又相似好過互補
好難話一個中意玩另一個唔中意

所以好難講, 性格都有好多種

正解，此post議員

性格互唔互補都可以價值觀相似嘅

拍拖相似 結婚互補 價值觀係開始關係嘅大前提

我老母鍾意玩
老豆毒撚
相處好好

當然玩唔係話出去勾三搭四
係好鍾意識朋友個種